元朗圍頭仔通知

我係一個元朗其中一村嘅男丁圍頭仔，係元朗20幾年，好多村長後面有一大堆黑社會出錢出力撐住，而村長擺明撐中國共產黨，所以差不多所有村同反黑有交談過。包括以前689落天水圍之前已經暗地裡叫左黑社會幫拖其含屏山鄉主席。今晚嘅行動我收到消息係屏山、廈村、元朗某一邊黑社會都各吹其馬，黑社會打幾多人克警只會放生。不夠計劃不夠人馬不入元朗。加油香港人，雖然我係圍頭仔但係我都係支持反送中嘅一分子。

證據

就算當佢講係假
比你行撚到條圍村遊行又有咩意思
睇今既都知佢地會打到點
我當圍村同警黑無合作
你睇藍絲都知班狗選擇性執法咩程度

特登去送頭咩 行完又唔係特別有效
搞撚掂721先啦

你唔係元朗人真係好難明，但我又讀過下書又識d人所以會知好多野，但唔通我拎電話俾你睇咩。唔夠人多真係唔好入元朗搞，真心唔想黑白都打義士後生仔，加上仲有可能後個d f.1弟弟妹妹去，我只係想提醒無十足的人都只係唔夠班鄉黑玩

我自己元朗圍村人就係知元朗唔係錦易光復，先想同義士講唔好送頭入元朗

無人答到我
邊個話行入圍村

共産黨最鐘意打地主
打地主最大影響嘅就係班牛屎佬
而家香港政府話要收丁權佢地就也文也武
如果共産黨話要收返丁權，佢地仲夠唔夠膽出聲？

唔行圍村裡面
同果到係咪圍村佬地頭
一9樣架咋
你覺得我係鬼既無野好講
但只係覺得 你光復元朗 又無咩成效
調轉又搞9班人 住元朗啲義士多得你唔少
你光復係去果區要求五大訴求？定解決鄉黑問題？
如果係前者 實質係無咩意思 對唔準政權反而得罪枇人
後者既 我地呢刻有無餘力同時處理呢個問題？要知道絕對唔係話你行兩三次就解決到鄉黑問題

丁權只有香港政府收，中共入唔到香港都只可以揾政府幫手，但有事起來政府用唔到班犬唯有都係揾班鄉黑。就好似財務公司收數唔會揾d職員同你收一樣，係揾黑社會，你又覺得班牛屎佬會唔會同夠唔夠膽出聲？

元朗啲啲垃圾地區無戰略價值

咁就岩啦，好多人話黑警唔敢入村丫嘛，村民係村就係土皇帝丫嘛，我地幾萬人入哂去做咩都冇問題啦，因為黑警唔敢入村呀可？？ 你吹雞囉，黑社會連3萬個警察都搞唔掂要警黑合作，咁我地就三萬個示威者入村掃墓祭祖

城市人可以入泥騎下牛先